
2009-07-30t09:55:0z
dunya
sri  cami imam birbirleri aleyh konuş üzerine meydan gelen olay kişi  kişi  çık olay kişi   devlet yetki   kan terör mücadele ed sri ilk defa bir olay bu  çok sayı kişi tutukla sri yakın tarih pek rastla ifade  ad nüfus sadece yüz oluş müslüman  gir en başta müslüman camia derinden  sri ön gelen müslüman muhammed jamaldeen biz din barış tolerans hoşgörü dini iken tam anla insan tahrik sonuc gelecek nesil üzerinde  çok kötü hatıra  üz olay  bu fitne hareket daha fazla yayıl iz  başka din insan örnek olacağ  iç kavga  allah  biz  görgü tanık ifade göre olay cu gün ima hutbe diğer cami imam eleştir sonuc meydan  eleştiri hedef ol grup cu akşam tarihi buhar cami saldırarak cami ateş   kişi ölüm onlarca  yarala sebep  yaşan çatış üzerine sri lanka cumhurbaşkan olay müdahale ederek müslüman bakan faiz bölge  yıl kan mücadele bitir sri müslüman  gir kafa  işaret  cihan haber konuş bazı görgü tanık dışarı bağlantı ol bazı müslüman görünüm kişi devam olarak müslüman ara  çıkar  çalış ifade  ayrıca olay bahreyn başbakan sri iken patlak ver dikkat  cihan 
